係咪每次認真就會輸了

見到啱嘅人 就會冇曬心計
掛住你

係 避我避到出哂面
再見

要輸了

希望你今天開心 明天開心 天天開心